人生冇意義了

真係冇意義

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

1hr20mins

mk

係
真係冇意義
好想快啲死
但冇勇氣自殺